想問下暗角七警要坐到邊年先放監?

佢地d老婆/女朋友仲等唔等佢地?

搵人接手應該唔洗溝

依樣真，唔知有心定無意
佢地成撚日溝返同袍啲女

上訴緊，話唔定完全打甩